[敬業] 張元英為紫髮「只用冷水洗澡」

南韓從選秀節目《PRODUCE 48》脫穎而出的女團IZ*ONE，年僅14歲的「C位」張元英（正名：張員瑛）是隊中年紀最小的成員，169公分的身高和豐富的舞台表情被稱作是「天生偶像」。她近期以仙氣十足的紫羅蘭髮色回歸，張元英更為此只洗冷水澡，引起討論。

▲▼IZ*ONE張元英染紫色頭髮。（圖／翻攝自IG）
張元英近期在節目《Happy Together 4》透露，這頭夢幻的紫色頭髮花了8小時才染出來，但第一天用熱水沖澡後，洗床頭髮就變粉紅色，連粉絲都以為她的新造型是粉紅色頭髮。因此在髮型師的建議下開始只用冷水洗澡，就連在依舊冷颼颼的首爾也不例外。張元英在節目上苦笑說：「有種身體失去知覺的感覺。」

▲IZ*ONE張元英染了一頭夢幻紫色長髮。（圖／翻攝自IG）

節目播出後，張元英這段話也引起討論。由於她年齡只有14歲，還在成長的青春期階段，讓不少人心疼表示：「還是個孩子啊，這樣能好好成長嗎？」、「偶像真的好辛苦。」也有人現身說法表示：「染特殊髮色真的要花很多心思照顧。」

▲IZ*ONE張元英染了一頭夢幻紫色長髮。（圖／翻攝自IG）

14碎就咁成熟穩重..為佢心痛 咸左

吹大左啦

lin頭一定扯到提子咁大粒

米痴線啦==14碎咋

漂頭唔係不嬲都要用凍水洗先keep到架咩
咁都出單新聞

咪屈 我心繫英b

真 成隊無個正常樣

有幾勁阿==

我報驚

唔小心幻想左英妹沖涼既場面..

你重係人黎?

想同櫻花妹,牙娜,牙柔,牙真一齊沖涼多d...

我願意做英妹的洗頭仔

izone一定紅過itzy班弱智妹

irene b是我的唯一

咁凍，一定硬哂呔

點解唔用凍水洗完頭先

再紮起佢

之後用返熱水沖涼

因為機心重，要扮慘

又扮野
去Salon洗完頭返屋企沖熱水涼都得LA

用隻好既洗頭水唔用凍水 都KEEP到一個月以上

Irene之前染曬成頭添

洗個頭都出新聞真係好撚on9

凍水洗髮尾都有得吹奏好心痛喔

收皮啦甩狗

導清又創造多個西女人出黎

你啲ONCE9FD又搞事==

娜璉係天生西女人唔洗我創造

再屈就唔客氣

因為蠢

其實佢14歲點解會做d咁既野 到底佢經歷左d咩..

14就做雞

咁都上熱門=,=

導清呢啲level我一拳一件

我現lowkey

14歲做雞 ： 上進
14歲拍拖：你做雞架你

老顏

沖身用熱水咪得囉 on9

今次撐導

大把解決方法
1）用質素好啲既染髮劑
2）用凍水洗頭，熱水沖身

為咗啲頭髮用凍水沖涼
咁撚蠢都話俾人知

收皮啦傻柒

好似幾靚
Ig?

空降閪死開啲

台灣人好好多

想中出

izone

扯到飛哂釘

我同佢鴛鴦浴個陣用熱水架WO
英妹又9UP

牙英好靚

連登真係勁多反英

反佢正常，特登撞9人，鄧櫻花慘

西女人咁搞櫻花

佢地唔敢面對自己既內心 娛樂台d人忠於自己既性慾望多d